Whatsapp又死左？

係

岩呀，我都用唔到

我都係

諗住上唔到Whatsapp就上連登有冇人開Post

Whatsapp 一上唔到
就衝上嚟睇下係自己問題定whatsapp 問題

一樣

x2

巴打心態同我一樣 但係見唔到有Post所以自己開

係呀仆街 又係到loadloadload
搞撚到我又以為wifi有問題
之後即刻上連登睇有冇人開post

死左

壞咗兩個禮拜度喇

好似似
收唔到訊息成一年

每次都係上黎confirm

好似係
收唔到訊息成一年

用一用到又死

有一秒以為wifi又壞

有一秒以為條女唔理我

垃圾wts又死機

又死